「扮獨立」人士特徴一覧

以下為本人所觀察的一些「扮中立」，但實為藍絲的一些共通點：

1. 常強調自己「無黨無派」、「中堅中立」、「不黃不綠」，但之後所說的同藍絲不謀而合。

2. 文宣品多稱自己為「一群熱愛香港的xxx（職業）」。

3. 扮支持示威者，但又與示威者「割蓆」，例如「我其實好支持你地架，不過......」

4. 第一句就話「我強調，我唔係撐警，不過......」

大致上係咁多，如果各位仲發現其他特徵，可以繼續接落去講。

「其實政府都係衰，不過我地係咪一定要XX呢？」

我冇立場，我只係一個小小嘅老百性
家父日撚日講

「我覺得可以冷靜少少，唔一定XX，可以智取。」

「我地全部人未必認同你講既野，但都係同你地一陣線架。」

「大家都係香港人」

請加上數字

關於群眾鬥群眾，毛澤東有野想講[長文Must Read]

「少年，你太年輕年了... 以為搵人打你就叫群眾鬥群眾?」
「等老夫話你知點玩啦!用「特權階級群眾」鬥「無權勢普通群眾」唔係陷阱、係中共治國方針!」

「最緊要有唔同聲音，唔可以得一種聲音。」

唔出力又唔出錢

強調自己係中立者當藍論

政治唔係我地講嘅

: 我中立既, 但用暴力呀, 燒野就唔係咁好囉!

是咪應該扮佢地口吻做文宣

呢個世界就係唔公平咖啦...你食飯緊要定自由緊要吖!

“唔好搞到我就得”

2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍